{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25938",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 클레오파트라 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計30の客室で構成されており、韓国語以外にも他の言語での案内サポートが可能です。 大型駐車場は計40台余りが収容でき、駐車は可能です。 宿の内部にはアメリカーノが無料で利用でき、大型噴水と美しい雲橋も鑑賞できます。 また、無人自動販売機システムが完備されており、便利に飲み物を購入することができます。 客室はバラで飾られており、それぞれにはスナックや飲み物が備え付けられています。 客室内にはパソコンが完備されており、簡単にインターネットや業務を処理することが。 周辺には俗離山、美東山樹木園、上党山城、玉華9景、華陽渓谷など様々な名所があり、観光案内を受けることができます。 そしてここではワインも販売しています。 周辺の景色は俗離山、美東山樹木園、上党山城、玉華見物、華陽渓谷など美しい自然景観が広がっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30の客室で構成されております。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "大型駐車場は計40台余りが収容できます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、アメリカーノは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の内部にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "宿の内部には大型噴水と美しい雲橋があります。"
        },
        {
            "question": "宿内には何が購入できる無人自動販売機がありますか？",
            "answer": "宿内には飲み物が購入できる無人自動販売機があります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備え付けられていますか？",
            "answer": "客室にはスナックや飲み物が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内にはパソコンが完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺には俗離山、美東山樹木園、上党山城、玉華9景、華陽渓谷など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "ここでは何が販売されていますか？",
            "answer": "ここではワインが販売されています。"
        },
        {
            "question": "周辺の景色はどのようですか？",
            "answer": "周辺の景色は俗離山、美東山樹木園、上党山城、玉華見物、華陽渓谷など美しい自然景観が広がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 318
    }
}